新手買左隻 FI27Q-P 唔識用

插左 電源 USB DP 三條線

Enable 左 165Hz & 2k 解像度

Tick 左 Free sync & G-sync 相容

但係 windows 開左 HDR 之後，啲字體好奇怪，應該點搞

對比與縮放？？

HDR要對應HDR content
win10介面不是HDR content 唔駛理

所以應該睇片先開 HDR?

係
條片同播放器都要支援HDR

樓主我都最近買左FI27Q, 較165hz會有好高頻既聲好wing, 一較落60hz就即刻冇, 請問係咪正常?

我無喎